我係中國人呀hi

我係中國人呀hi

各位請求del post既連登仔，不妨入呢度講一句我係中國人呀hi，分分鐘會冇事

聽日2pm 好想見到你

你個名
改名做中華風啦

笑左